連登呢面有無人討論何志光

明明之前CK和花生台 全力打本土派
為何被花生台d 人 搞番轉頭？

有無人知 咩料

因為佢個人乞人憎 去到邊衰到邊
本身做唔到教主靈童就走去騎劫香本力

利申：前香本力支持者

CK 之前同花生台 聯盟搞勁 本土派

做麥被花生台 搞勁 到成隻過街老鼠咁？

佢做過Myradio同香本力

而家兩個都仆晒街啦

CK 唔係本土派咩？

暴力版陳雲

除左個名叫 本土力量 有什麼事是和本土派有關

我覺得佢而家直情係親傳統泛民

因為係搶咗人哋個組織 再迫人走

因為佢話花生台有人撐青政，又有唔少人親蕭
佢立場係反本民青反蕭

由激誰本土走左去溫和泛民

冇乜fd

佢而家支持曾俊華做特首

因為佢冇討論價值

不如講下其他人啦

唔係而家，係一直